Be fire

要跪既跪左

要退既退左

要忍既忍左

no more water, be fire